既斬人後情操就變得高尚了 咁狗仔強都係姦奉獻精神姐 #曲

狗仔奉獻自己既精液

呢個乜鬼狗屎垃圾地方 斬人都高尚